關於縮時攝影 Time-lapse photography

BY WIKI:從接近一般正常的拍攝速率（介於每秒24張至每秒30張），到一天僅拍攝一張，甚至一週或者更長的間隔

但係佢本黎拍出黎D畫面應該係斷斷續續GE, 點解到用正常24-30FPS咁PLAY番出黎個時會咁連續, 咁流暢

明唔明乜叫縮時

假設24fps播出，姐係用24張相用1秒播哂出嚟，一日影一張的話，姐係一秒就播左24日嘅相，你放番慢嚟睇就知了。

如果題材變化慢，一日一張都無問題

睇過人影冰川好似影左唔知幾多個月定成年